覺唔覺得D人用今年既利物浦同99年既曼聯比係一種侮辱

D人成日講今年既利物浦有幾勁有幾威
拿
認真同大家分析下
前面三叉戟組合
沙拿開始下滑
費明奴海鮮波
靠文尼一個人死頂
下半季一定跌watt
反而99年曼聯
無敵約基
後備殺手蘇B
橫掃歐洲
中場更加唔洗講
咩軒達臣
咩基達
全部工兵黎
無樣掂
得個跑字
睇返曼聯依面
擁有碧咸 史高斯 傑斯 堅尼嘅紅魔鬼100%贏你地
龍門
曼聯舒米高聽個名都贏左
今年好彩比你地排第一就叫哂春咁
蘇B帶隊退化既曼聯都和到你地
如果你地返去99年
頭四都成問題呀
縮返個頭入去啦
垃圾

唔講咁多，2020曼聯都贏都你2020利身浦
唔係我曼留力你贏鬼到咩

今年利真係好多負6波

唔好咁肉酸啦
輸2球咪輸2球囉 99年曼聯

費sir同高普都無得比啦

真

咪係 6到未撚輸過 正垃圾

曼真係個笑話

曼聯執咗佢退出球壇，以後一定無球隊贏到佢

橫掃歐洲？

個歐聯唔係負碌尾段入波，輸x埋

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

0
0

咁係咪贏呀？
C朗贏歐國杯係咪贏？
攬住你個小花過世啦

Big 6 得佢一隊保持水準所以先拋離咁多

今晚曼贏唔贏到？

今晚係費sir？

到底點解利輸又要比人串
贏都要比人串

點解車曼阿威水個陣個個都咁心悦誠服
可以激到人罵戰, 可以激到人嬲
但利威水個陣仲好似比人恥笑緊咁

其實利係咪殺過你地全家?
利係原罪?

79分拎英超 好威威

新潮文

知就好
唔問下你地其他利迷幾串嘴
跣腳無冠全世界慶祝
就知你地幾黑人憎

香港人不嬲睇人仆街最開心
見到你依D低質垃圾波台狗就嘔心
自己心地差 私怨就上黎打篇廢文引人注意
一日到黑就賴人地串賴人地點點點
你入去利狗竇就知 根本個個到依刻都唔敢J冠
我身邊好多獌fans都唔會咁撚討厭
係真係得你依D垃圾會係咁
拖低晒一隊fans既質素

你依種人真係好無用

曼聯都保持到水準

大家咁話啦

咁利今年多負6波係咪赢呀

咁99年曼係咪贏你地？
垃圾

想知曼車阿高峰個陣
班死痢狗幾撚時有心悅誠服過